［未雨綢繆］如果真係成立咗臨時立法會

721嗰晚，義士提及不排除成立臨時立法會

到咗今日見到各部門公務員勇敢為香港將來發聲，加上元朗如箭在弦嘅氣氛，小弟覺得成立臨時立法會嘅可能性愈嚟愈大

如果真係到咗呢個時刻，義士政府同林奠政府一定會分別開記者會，重申自己嘅主張，請各位記者認真考慮主力直播同報道義士政府嘅記者會，並用極短嘅篇幅報道林奠記者會，甚至唔出席唔做直播，表現畀香港人同全世界睇，邊一個政府先係值得重視嘅

橫掂林奠記者會嚟嚟去去都係講廢話，肯定只係會譴責暴徒破壞一國兩制，毫無採訪價值

一陣去元朗買老婆餅見

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!